少1分就捏10次蛋蛋！87分國中生痛到哭 還被狼師強吻約洗澡

桃園市中壢區一名國中英文代課男老師透過分數要求，涉嫌性騷擾多位男學生。有學生因為考試未滿90分被以成績未達標準為理由，遭到老師摸下體，或是私下被約到老師家洗澡，目前至少有2名學生受害，已在家長陪同下到警局報案。

臉書「我是中壢人」指出，桃園市綠黨議員王浩宇接獲投訴稱，該名老師涉嫌對男學生騷擾，如果學生成績未達90分，就會用「未達到成績標準」趁機「彈雞雞、捏蛋蛋」，還會約學生到家裡洗澡、親吻，甚至是打給學生，逼對方說出「我愛你」，讓學生們都感到十分噁心，受害男學生畢業升上高中後才鼓起勇氣向師長反映，目前已向警方報案。

據《蘋果日報》報導，一名受害者家長表示，日前A同學和B同學一同回母校拜訪一位女老師，剛好被該名狼師發現，隨後B同學要走之前原本要被狼師帶走，幸好A同學請一旁女老師解危；該名女老師一開始並不知情，只是說了「這麼晚了，讓學生回家吧」，沒想到最後聽到2名學生互相問，「他又找你去他家洗澡了嗎？」整起事件才因此曝光。

受害者A學生表示，英文課必需要考上90分才可以，不然少一分就會被捏10下睪丸，某次考了87分就被老師抓了10幾次下體，當場痛到飆淚。

目前學校已啟動相關調查程序，初步確認至少有兩名學生受害。王浩宇表示，除了協助被害人報案外，也將要求校方徹查是否有其他受害者，讓狼師退出校園。

不用了謝謝

#metoo

單丸也是正常

c朗射得幾靚

嘩屌唔合格未

想有單丸剩都難

快點

天生我性慾強